岩岩發現黑人同印度人死亡率係零

唔通佢哋係天選之人
亞洲同白人死哂

有人發現未有黑人染武肺

WAKANDA FOREVER

今次好大件事

高等人種死曬，得返啲低等人種統治世界？我接受唔到

Planet of the apes 啲猩猩

譚德塞計劃
黑人之掘起

好似一套劇咁

明明黑人先係優勢人種

9 長

美國可能有黑人ga wor

黑人無文明可言，工業革命前後佢地仲生活喺石器時代

呢種純種黑人

黑人個肺勁啲，睇馬拉松就知

連登思維：他們不奶共

譚德塞埃塞俄比亞人

中共捉幾個力架同亞洲種交叉感染再進化放出去就ok...

無事嘅

咁你自己係高等定低等？

會唔會有啲地方係窮撚到 驗病毒試劑都無呀

就係因為死亡率高先9長，增加繁殖能力

等睇spin 去原來係黑人投毒

黑人可能連個肺都黑埋，啲病毒入到個肺到怕黑，病毒自我抑鬱之後自動收皮